- cílem je vytvořit skript, který ve vyznačeném referenčním JPG z bodu zájmu (označen žlutou barvou) vytvoří region zájmu (okolí o velikosti např. 30x50 pixelů, 3px nad bodem zájmu) a bude sledovat pohyb tohoto regionu v sekvenci UZ snímků z přiloženého DICOMU
- výsledkem běhu skriptu bude GIF, který bude vypadat obdobně, jako soubor "vysledek.mov", jen nebudou 2 regiony zájmu, ale pouze 1 (ten horní)
- využijte metod registrace obrazu